點睇共享單車犯濫

遲下咪好多廢鐵

人口氾濫?
廢人?

第一個猶太人來到小鎮上開了個加油站，生意很火；

第二個猶太人來了，發現加油站生意很不錯，想到加油站的客戶需要吃飯，所以投資開了個餐館；

第三個猶太人來了，想到來小鎮的人多了需要住宿，於是開了個酒店；

第四個猶太人又發現住店的人需要生活用品，於是開了超市；

第五個，第六個……來的人越來越多，吃飯住宿旅游經商的人又需要加油，於是加油站、餐館、酒店、超市們的生意相繼更火了，逐步小鎮就成了個一個經濟繁榮的小鎮，很多猶太人都富裕了。

第一個中國人來到小鎮上開了個加油站，生意很火；

第二個中國人來了，發現第一個人投資的加油站生意真令人羨慕，趕緊開了第二個加油站；

第三個中國人又來了，看見前面2個同胞的加油站生意很好妒嫉得眼紅，火速開了第三個加油站；

第四，第五個同胞過來都是一樣，開加油站還打折促銷……最後惡性競爭，然後紛紛倒閉，小鎮又回到原點……

北京個咩共享單車剛剛收左檔。應該香港都唔捱得幾耐。不過香港人有樣好，就是唔會偷曬啲單車

但係扔哂d單車落河

大陸 係有一間共享單車公司倒閉
但大陸係有好多間共享單車公司, 唔止得一間

同埋前兩日又有一間 新共享單車公司開張

依家大陸係好多單車

但完全係太多

火你老母